今日係家駒生忌 入黎貼一首你最鍾意聽既Beyond

灰色軌跡 91 live

早班火車

好想去一次聽live 可惜無機會

最尾痴左線

遙望

呢首好野
當年都係送俾初戀女友

呢首都係我最愛
個鼓一入嗰下起哂雞皮

午夜怨曲

No.1 一定係誰伴我闖蕩

係

太多啦
男人既浪漫

巨人，Myth有冇人聽？

有

首首都最愛

死條MK佬有咩咁大不了

永遠等待！！！

冷雨夜

屌你

誰伴我闖盪

狂人山莊

太多啦, 3首得唔得

誰伴我闖蕩
冷雨夜
無語問蒼天

你咁鐘意咪燒埋自己去陪佢囉

灰色軌跡最後嘅電結+木結

海闊天空
光輝歲月
長城
呢d咁大路其實都好撚好聽